【九龍塘墮軌】躺路軌凹位保命 列車底救出墮軌女

【12：25更新】新增影片東鐵九龍塘站往上水方向的月台，今早發生女乘客墮軌奇蹟生還獲救事件。該名女乘客在月候車期間意外墮軌，當時一列北上的東鐵列車經已駛入月台，車長即時煞車至月台中央位置停下，但已經過了女事主墮軌位置，幸她剛躺在路軌中央凹䧟位置，列車未有輾過其身體。

消防員接報到場拯救，在列車底部路軌中央的凹陷位置，發現受傷女事主，於是設法將她救出，最後在兩卡列車之間的空檔位置，將女乘客救離列車底部，再將她抬上南行線月台，由擔架床送院治理。女乘客獲救出時，血流披臉，衣服沾滿污漬，傷勢頗為嚴重。

屈機

諗起Gantz

俾著肥婆一早死咗

好鬼衰

駁唔到

死肥婆

好命大

支那

屌

未入黎已經估到有人會咁講

電影情節

唔知自殺定真係意外
但咁都死唔去
好好珍惜生命啦

肥婆又多一種罪